[慎入，警告！]慘！植髮後頭皮如長滿蟲卵，網民看到連飯都吐出來

痴撚線 好撚核突 條link就咁放出嚟算啦 想睇就自己入去蘋果個網睇 太嘔心喇
總之講條友去做植髮，結果無生返新髮之餘，仲佈滿了一粒一粒有如蟲卵的疤痕
有密集恐懼症就唔好睇，睇完會有陰影

植蟲

剃光佢好撚過

台仔

仆街 自動顯示咗張圖出嚟 我通知咗admin刪帖 大家唔好推 怕嚇親人

文都未睇就唔好回啦

屌你老母

衝出黎柒

嗰陣朗尼都係咁

打咗個冷震

你標題都寫咗慎入

本身幾靚子，鏟光佢咪得

西約克郡26歲男子豪斯斐德(Luke Horsfield)一直有髮線後退的困擾

po link會自動出圖咁有咩意義呀 連尼住

不能只有我見到

仆街

有冇高清圖呀？

推

哩個驚d

屌你老母睇見到瞓唔到覺

密集恐懼

睇完周身痕

洗乜植髮姐,鏟光佢咪得LO
洗頭水都省番

好想係咁掃

咁咪冇人會在意佢冇頭髮囉

唔小心入咗黎推俾多啲人睇到一齊嘔

蟲卵定疤呀? 唔多似卵

真。

疤

屌之前有套戲又係話條仔植髮之後成頭蟲，話係外星人搞

屌原來我眼殘
係"似"卵

睇幅圖都驚仲話光復香港

佢本身都算靚仔 光頭都OK啦
真係搵黎搞

樓上

最後返英國搞就搞掂返
證明平野真係無好

禁入去條LINK果張先最恐怖,屌

Blocked

仆街就係呢張,屌你老母

屌你老母起撚曬雞皮

好爽

其實咩原因會導致髮線後移？

懷疑樓豬特登貼preview希望連狗刪咗個on9功能
用心良苦，推上熱門

樓上想俾人block柒咪出聲囉

高清圖 慎入

Luke Horsfield, 26, an IT technician from Bradford

世界上的it dog都冇好日子過

睇左好耐 邊度有蟲卵
原來係如長滿蟲卵

一睇都知唔係

痴撚線好有衝動想入去睇，但又知道好撚核突

屌蘋果作故仔
明明最後好番

點解我生得靚仔但係要甩頭髮

講真, 如果真係不幸甩頭髮而且會惡化落去既話就算鳩數啦, 換轉係我既話, 一係唔理佢, 一係就出街長期戴帽, 一係就剃光佢轉做光頭Look, 一係就戴假髮。植髮, 織髮, 做Cheatment等等呢啲野我覺得就冇意思既。人地呀陳生出霸王防脫洗頭水, 結果呢?佢個Logo咪又係髮線後移+男性脫髮。
人地呀楷仔, 鉅仔佢地有幾有錢唔洗多講, 如果男性脫髮係有得救佢地就唔會M字都唔會有脫髮問題, 即係錢係解決唔到脫髮問題啦。除非你同我講佢地完全唔在乎頭上面有冇頭髮啦。
咁所以....搞咁多做乜鳩, 越搞越煩, 仲衰撚過唔搞, 貼錢買難受

蘋果最後都話好番喎
五毛老屈都做好啲功課丫

飛去土耳其

飛去台灣搞啦

on9

都唔係好恐怖姐,都係D紅印黎
仲以為恐怖到有D野漏出黎....

好彩英國診所攪返掂個頭

冇咩野， 入去睇下， 最後返英國執返好

無密集恐懼症表示

你班契弟次次冇圖又冇SEED
咸PO就純文字討論
重口GAY佬密集PO永遠就4K高清大大張圖慌死人地睇唔撚到咁

條新聞好似英國植髮公司廣告

英國人去土耳其植髮=香港人去深圳植牙

拉

可唔可以拎高壓水槍射9佢

抵撚死 死禿頭佬

其實冇咩野 純粹毛孔位出血

有良心，不過我睇完到宜家仲係嘅感覺
建議po返多啲文宣圖 我就原諒你

好彩最後都救到

遺傳佔過半啦
你頭髮多與少 硬定幼都一出世決定左

避咗樓主張圖, 避唔到條仆街仔回覆PO圖

睇到個頭好痕

屌你我個頭好撚痕

好想摸佢啲粒粒

我個頭好撚痕啊屌

依個搞咩尻....

佢最尾個間診所好勁咁都整得到

講撚咗慎入自己㩒入嚟仲屌人，食屎啦你

起哂雞皮

逐個回覆負皮

係植髮植到敏感？？ 咁恐怖

咁似某套電影

正白痴仔

點解會咁?冇洗頭

係咁打冷震

不能只有我看到

睇哂內文先喇 邊有作故仔
最尾個段咪講左囉

係真係生哂蟲定係似...？

頭皮如長滿蟲卵

正常植髮係咁
先剃光曬後面 再隔住隔住咁拎毛囊
拎嗰啲位會滲血 之後結痂就係幅圖咁
種既地方都一樣
唯一問題係佢啲毛囊死曬冇生返出嚟

有頭髮邊個想做熾哥呀
Dllm樓豬 尊重啦

笑死我

點解我會覺得好撚核突，但我又會keep住咁數緊有幾多粒紅點

Diu 睇完個頭勁痕

同一個人黎

即刻回一回氣

係囉...植完第一日一定係咁既傷口架啦...大家都大驚小怪

本身想做,睇完想縮沙

唔好入，會後悔

不應只有我一個看到

頭皮發麻

一齊推上熱門

立到 瘋狂起雞皮 sh!t

屌你睇到我頭皮發麻

說話唔係咁講
雄禿有人食藥植髮100%醫好晒冇負作用
有人食完完全冇效
都真係唔係話有錢就大晒
但若果係care自己外表既值得一試

好想R

起雞皮起到停唔撚到

後面d毛囊拎完會有得生返?

推啊 好嘔心

「英國一名年輕男子，聽說在土耳其進行植髮的費用，只需英國的四分之一不到，專程到當地找了一家診所進行手術，沒想到手術後不但沒長出頭髮，大半的頭皮卻像佈滿了一顆顆的蟲卵，十分駭人。」

貪平有閪計呀

我一路以為係拎鳩毛移植

支持 推

推到全世界仆街
好想嘔啊

整完唔知幾靚仔

on9文盲唔識睇慎入

植髮好似不嬲都係咁

冇乜感覺

好撚核突 個頭好痕

但好想幫佢刮走啲粒粒

睇嗰陣起雞皮 之後周身痕 做乜撚

根本好正常, 就係夾硬扯甩頭髮嘅傷口

屌, 打曬冷震

你仆街啦

唔係食完變軟咩

唔係正常有傷口既咩
之前朗尼都係咁

眼殘我睇錯左做植髮後頭皮長滿蟲卵
我心諗咁重口？

好嬲好嬲

幫大家回血